成街都消防車聲

返閪到工咩
有骨氣就射波SL/AL啦屌

利申：今日老閪都唔返